$200推上去，睇吓去到幾遠

死翻去香討啦

一開新post就入波

開多次

巴打買咗乜？

斬到自己一頸血

羅馬對丹麥
9.5角大
$100

賠$